可惡 Bloomberg 記者都係陳雲啲人 成日想分化我地

今次目標係蘋果日報，話佢地唔係抗爭者朋友。